{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66054&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 세븐브릭스 호텔-광주역점"
    },
    "text": "光州セブンブリックスホテル*光州駅店はお客様に幸せな一日をプレゼントするためにモダンでクラシックな雰囲気を持つホテルです。 寝具類の提供は追加料金が発生する場合があり、客室はタイプ別に割り当てられます。 オンシーズン、特定の日および祝日には料金が異なる場合があります。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、会員であることをフロントにお知らせください。 未成年者の同宿と同性の予約はキャンセルの理由であり、キャンセルの際には払い戻しができません。 駐車場は6台駐車可能で、周辺に駐車可能なスペースがあって便利に駐車できます。 地下鉄では錦南路5街駅と良洞市場駅が近い距離に位置しています。 周辺には光州バスターミナル、光州駅、光州松亭駅、光州空港、忠壮路通り、国立アジア文化殿堂、光州広域市庁などがあり、観光客に便利なアクセスを提供しています。 客室の内部施設は新しくリニューアルされ、フロントには非対面キーホスクが設置されています。 ホテルは新型コロナウイルス感染症の認証消毒剤を使用し、カーゾーンも用意されているため、お客様の安全を最優先に考えて運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "光州セブンブリックスホテル*光州駅店はモダンでクラシックな雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "寝具類の提供には追加料金がかかる場合がありますか？",
            "answer": "はい、寝具類の提供には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はタイプ別に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "料金はシーズンや特定の日、祝日によって異なりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日によって料金が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。フロントに会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同宿と同性の予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の同宿と同性の予約はキャンセルの理由となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は6台分あります。周辺にも駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は錦南路5街駅と良洞市場駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には光州バスターミナル、光州駅、光州松亭駅、光州空港、忠壮路通り、国立アジア文化殿堂、光州広域市庁などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は新しくリニューアルされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは新型コロナウイルス対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ホテルは新型コロナウイルス感染症の認証消毒剤を使用しており、カーゾーンも用意されています。お客様の安全を最優先に考えて運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 464
    }
}